聽講曼聯神鋒盧卡古又有入波兼助攻，曼聯主場贏般尼幾多球？

曼聯主場面對英冠水平的般尼應該冇問題順利贏波, 今年曼聯成為英超冠軍絕對冇難度

聽聞今場比賽連格連入兩球，咁曼聯主場即使唔係狂數般尼應該可以順利贏波